有無人聽過新薈聚呢間公司？

我喺fb到諗住睇下有無咩工啱做
打算趁呢個暑假搵下錢
點知就有人不停咁貼呢間公司既衰野
包括拖糧，
呃人話即日出糧，但收工先講要入屯門先有即日出糧
轉賬出糧就唔出d零頭，即係四百二就只係出四百
所以想上黎問下，點解一間咁仆街既公司都可以做到咁耐

原來呢間野係高登出晒名

個名似濕鳩外判公司喎

做外判爛西爛春袋，冇料到淨係識扮專業攬job派比人做自己抽水，仲廢撚過地產同金融保險狗

仲有人靠佢地搵食

佢地唔只係外判咁簡單
出糧果時又出術,咁就可以呃多筆

新薈聚請人開post呀
應該佢兩公婆既FB已經臭晒

千奇唔好做，拖糧拖到pk,又冇人聽電話，成日約你上去出糧約8點半9半都唔見人，尋日先比人帶去游花園，仲有兩個人突登由黃大仙落屯門都比人玩，呢間野真係唔好做

正一仆街公司